[即時]係吉野家食著甲由腳 點做好？

好撚想嘔

嘩屌

食得唔好哂

搵經理
經理扮無事直接搵食環蘋果

冇理由得番隻腳

個身去左邊

樓主個肚

應該…唔係到

佢肯比翻$我

蛋白質

搞佢啦
個frd試過 吉野家比左1年佢任食牛飯

成間吉野家一齊分

吹啦 冇可能啦
我都考慮仲去唔去吉家

溶咗響兜牛汁度